[連登真調查]平均幾耐打一次飛機

唔會日日打

每日其實都有打

推

72小時

不如講吓成日打 有冇咩後遺症

一秒七次

D AV太撚正

有時唔小心望一眼又想打

巴打企得穩？

每日都打
就算唔想都迫自己打

一至三日

以前3-5日一次
但係呢排憑自己嘅意志
已經四個月冇打

因為身體差咗？

1個鐘

一日3次 每次8個鐘

兩日至三日就打一次

後生一日兩次 每次半小時以上
中年一日一次偶爾兩次 都係一次半小時

無間斷

冇錯

打飛機 記憶力真係會差左 所以我都少打了

十年

每日朝早起身打
打完會食野飲牛奶補充營養

屌 呢排打密咗 個人好攰

日日打先真男人。

其實打同真係做有咩分別
真係做會唔會都好易攰

12 hrs

一個月
但破戒當日會打三次